悶咪入嚟傾下計囉（12）

入嚟傾下計啦！

1001開post

LAUGH MUD 9?

太掛住你

大家咁話

請你 好好保管
若你 留著我的曾經

好眼訓

唔好同我講眼瞓呢兩個字

埋b結左冰

搞掂曬d嘢未

你訓咗教未呀

未啊啊啊啊啊啊啊 頭先做到好崩潰然後落左街買雪糕

未 咖啡吊緊命 唔太眼瞓暫時

叫我買俾你吖嘛

加油

個caramel雪糕又真係幾好食

早晨

茅人

呀！！！！

打牌不

我個data食咗屎咁
可以試吓嘅

哈囉

try try 佢

XXX ！！！！

Ok!

but no one up water

出咗去傾鋪頭嘢

有嘢煩？

they abandon us

好多嘢要諗

Carmelita在哪買的

冇啦呢啲冇得唔諗如果之後仲多嘢煩

me bored

七仔 haagendazs

精神上支持你

Same

movenpick嗰個仲正啊不過真係搵唔到
啱落街OK 百佳都無haagendazs唔知點解

忍走中 好悶

Movenpick

禾茅忍
禾飲悶酒會爆炸

惠康有 不過係盒裝嗰啲

我聽日買嚟試下

買唔到咪當減肥

禾已爆炸

有我地唔爆的

我同frd facetime緊但係一個打機一個篤機

我同啲fd FaceTime 係幾個人係度發癲

買左士多啤梨 雲呢拿

朱古力da best

strawberry and cream >>> strawberry

幾個人各自發癲中

你忍緊咩酒

七仔求其買的

gin and grapefruit
幾好飲

5.5%

Gin 下次試吓先

想飲snowball了

唔會太甜（我覺得）
果汁咁

啲死數都七七八八

剩低啲濕碎嘢

俾你講到想飲了

原來有分別

最多之後我做吓免費勞工幫你洗吓嘢

藍色罐白色條紋

strawberry 酸啲

strawberry and cream 甜啲

negroni

禾呢邊茅7仔 得紅樹同海

有免費勞工咁有冇免費老公

鐘意酸啲

Long Island

橙

忍其他走

我嫌strawberry太酸

唔是免費的

得普通啤酒

要付出啲咩代價

照殺囉

仆街買得一罐唔夠喉

窮人想飲1664

唔好啦我飲悶酒隨時諗嘢諗到爆炸
買多幾罐嘛~

心

1664

都係
我係飲完就唔會諗嘢

怕唔好飲 諗住試下味
點知原來ok

咁冇了

點解自己咁weak
5.5 咋

酸酸甜甜咁 正啊

食多杯定係煮個麵好

有隻同ice差唔多樣嘅藍色樽都好飲
我好易諗返起啲自己唔想諗嘅嘢之後就想爆炸

why not both

搵日試下先

然後boom一聲就炸咗了
變成詐屍

不過我就嚟食曬啲雪糕 老母會鬧的
煮個麵

嗰隻真係小正
嗰啲片段會瘋狂係我腦入面loop好似想逼死自己咁

咁得人驚
唔好忍走了你都係屍算啦

自己忍先會同人忍冇事的

搵日一齊忍

巧
巧耐茅忍了

Lo Que Siento

巧掛住禾bb

幾時先會約到

肺炎幾時走

想打牌

有茅ppl撚雀

想落吧忍

禾都想掛住禾bb手勢

me

得us

茅人上水

禾刀系煮麵先

真吖
所以真係唔緊要
呢張嘢代表唔到你亦都唔會標籤到你

快啲返嚟

番到都唔會夠人

我沖涼先

可能夠呢

我玩緊單機麻雀

唔夠4個

是

渣ga

茅朋友

i am back !!

都係缺一

我令唔到你快樂架

Ali好似醒

call up water?

Calling

我可以令你差不多有快樂

My strange addiction

He’s dead

my doctors cant explain

me almost dead too

My symptoms or my pain

Dun die me so bored

but you are my strange addiction

no one else alive

Fuck

want 撚雀

Same啱啱單機打到躁

又quit撚左屋企gp
叫屋企件垃圾廢佬番到屋企洗手之後消毒下門柄死都唔撚肯聽

都係訓覺算

唔消毒

我啱啱恰咗陣

玩咩

屌佢老母 開完門洗手唔撚消毒番咁你洗手做乜鳩
仲話一陣沖涼先抹 屌你都on9 自撚私到 垃圾屋企

賭徒？

點

我發覺我係識到靚女 但通常識左一日就唔會再傾計 同佢地好似傾唔埋咁 越係越中意越會咁樣

可能我連登名燈左自己

小賭怡情 大賭李+x

冇你呢個不孝仔！

同行兒女

有人嗎

Hi

兩隻都開口
搞掂最驚嘅野

乖乖的龜龜

開咗口就冇咩大問題啦

同你相反

我買返zoomed隻浮水糧算
最細個隻 呢隻沉糧大粒
佢食咬到散曬 勁污糟

想水質好都係建議攞出嚟餵
不過要養定先

我幫佢幫畢返啲野出嚟已經嚇到佢地傻

唔畢又唔得
買浮水糧起碼唔洗伸到支野咁入

隻狗琴晚訓訓下賴尿

幾大

五歲

話咁快已經五歲

我嗰隻都係5歲
絕咗育之後間唔中都會賴

佢好可愛

佢之前未試過
唔知咩事了 可能咁啱啫

佢啱啱嚟嗰陣先得一個月大
而家已經五歲

毛豬而家淨返三隻腳跳住咁行好搞笑

好唔好得返

禾都是禾都老了

好得返 佢腳掌損咗唔想落地姐

佢地真係大得好快

佢細細個嗰陣仲成日係帆布上面掟彎
發禾脾氣
而家愈嚟愈懶了

你想瀨佢腳掌？

唔是
佢好可愛

佢細個...當我房係廁所用

一隻就咬電線

仲有隻摷垃圾桶

禾可愛啲

試過啱啱拎佢返嚟冇幾耐嗰陣
我屋企人出咗成日街返到屋企搵佢唔到
搵咗勁耐佢先係車底爬出嚟
我屋企人番嚟嗰陣佢認唔到驚到匿咗係車底

好蠢

是但係而家又鬼死咁大膽
不過巧聽話

尋日差啲無熄discord瞓

on9仔

u go away

ok

佢會un禾

你想禾Un你？

@alli 狗也不

一定係毛豬嚟

所以佢先咁可愛

唔是豆嚟

佢真係好撚慘

姐係禾要un你禾先可愛

豆豆好惡喎

你諗你啦

個樣惡但係好sweet喎

細個巧傻的同埋佢對住人巧乖的
任玩唔嬲
佢細個會咬住塊大帆布圍住間屋跑嚟跑去
佢發脾氣先得意呃人氹嗰啲

茅錯
佢係後面撲禾
前面有毛豬un禾
搞到我要打電話求救

佢呃禾摸佢

Apple 嚟？呃人氹

佢茅呃喎你心甘情願的

唔巧咁
禾典面對豆豆

我都有一前一後俾佢啲夾啲 仲要9C對鞋有啲難行得快

豆豆好少係後面撲人㗎喎

豆豆得意嘛

佢地咁禾會西佢地面的之後豆豆就唔會搞禾

佢乖過毛豬

豆豆叫得停
毛豬嗌唔停

佢地一開始真係太熱情不過好彩有佢地陪我去廁所

佢真係巧乖明知會俾人話俾人打
都唔會走 會爬過嚟一咁就嬲唔落了

又話唔驚

佢對住隔離啲狗好癲

佢對狗同對人係兩件事嚟

我見佢都就毛豬

佢都錫毛豬但係佢都會呷醋
如果我地抱毛豬 毛豬一落地一定俾佢兇

你地要抱舊狗先的

豆豆好驚俾我地抱的
我地一話抱佢 佢就會用力癡實個地下

悶

撚雀

join

正

陪你去廁所嗰個好似我嚟

人都無

夠啦4個

cls

齋啡 你請？

飛行棋啱冇

有打柒你嘅機會

想飲mocha

仲悶

搵人打Fifa

收皮

餓

Tu me manques

me too

諗緊訓唔訓好 定再等多陣

要 之後要連番4日

仲睇緊文

Me2

料料

漫

有冇學術交流

唔知改乜名好

新名？

嗯

交流乜嘢

隨便傾下計

有咩話題

1516.

我係到睇緊篇文講有關 以前加州啲人係日本買老婆 諗緊以後會唔會有需要

你陪嗰個鱷魚嚟嫁喎

日本老婆好似幾正

篇文嘅setting應該係一戰前後

香港老婆正d

我都係咁話

佢係陪我去
我係陪你去

你樓上嗰個港女嚟

賣花讚花香

我第一次自己去嫁 你驚
係鬼明明你自己都要去

煩喔

我驚你驚佢地我先陪你咋
你條友一路行一路驚

我hard sell緊佢出去

港女最正

sell唔到就我做你老婆

女漫

我老婆個位好多人爭緊

小姐賞臉跳舞嗎

娘娘又變性

係 日女好豬 韓女大陸好粗魯 鬼冇計傾 台妹不安

我排第幾

好呀

same view with u ar

醉蝦真係好好食

讀

一定唔係十六號

我要排第一

一變四 四變十二

但係香港牽掛好多

我以前是冠軍

突發！手巴上水

我要做大婆

咩叫香港牽掛好多

緊係去啦 你讀咗仲可以番香港 你再大啲就冇機

大肚婆？

你又為邊個傷心過幾多次？

我媽啊 我bb們啊

我都想翻去以前嘅香港

兩年姐又唔係唔翻

你就好啦 有好多bb

巴打一定好靚仔

其實冇想像中咁難捱的我幾個best fd都走咗

是 巧多女cow佢

假 禾怕羞毒撚嚟 油頭個隻

我其實係幾想同期待 但係真係會思鄉

你靚女嚟 白滑長腿蛇腰大蘿 係差在個胸apple左啲

講真 兩年好快過
自己取捨囉~

咁咪正
最鐘意細波長腿

諗左幾個月了 做完asm再發吽豆諗下先

蛇腰

我會巧掛住你的

你咪水桶腰

沈沈

🚬🐋

邊個負皮

gay佬lan
唔好搶我條仔

我都會等禾翻嚟 雖然十劃都未有一撇

俾你周到

屌真係好撚煩

想陰d陰d反我？

你都差唔多

埋b

鱷魚回家嗎？

唔得閒住
我玩緊個泵

抱ching掛住大家了

真

撚多陣雀

喺屋企可唔可以比我靜靜地

回家了

心情差

點解我會唔同佢影相咁on9

影完張相就會想要下一樣野嫁啦喎

可能係最後一次見面都冇影相 點解我咁on9

咁你仲記唔記得佢咩樣

記得

料姐

唔記得佢咩樣個陣就可以當忘記左佢了

料b

好掛住三條撚樣 好想永遠同你地一齊

屌姐

沈b

咁有其他相點算

好悶 有無人識玩

喺屋企好撚閪啊
想唱歌又唔得
有情緒都冇得發洩

唔是的

好撚悶
又係無人揾嘅一日

做乜今日咁靜

我完全唔覺得你有誠意去建立進一步

cls勁大隻曱甴喺我面前爬過
嚇撚到成個人彈走咗

叫咗幫手

叫咗我老母拍死佢

仲多唔多蟻

有 周屋都係
癡玩蟻屋冇咗兩日之後出翻黎

間唔中會一兩隻行出黎
有時會成堆

唔係喎
有時會係電腦mon出現添
總之成屋都係

呀魚不在 我不在

兩個煩膠唔喺度

瞓

想玩多陣

無事嘅，我見過成隻死老鼠係天花
板跌落嚟

。。。

會玩玩吓瞓著

好恐怖

你係咪想分手先

可能會錄到埋呼吸聲

鼻鼾聲

如果識飛嘅我應該會大叫

痴線，覆錯左

死米奇好臭真係有都唔知diangaot

屌我想去廁所
一入去見到隻曱甴未沖走。。。

應該會比屋企笑一世

嘩頂

勁驚

我嚇撚到即刻閂門。。。

想有個傾得埋嘅靚女女朋友

我都係

保持正面

識個唔靚嘅ok?

我都開始掛你地了

咁起碼都要順眼 咁先會想錫佢

沖到㗎咩

我鍾意嘅就得

好sweet呐
咁先係青春

你對上面個留言有咩評價

咁我諗我都算順眼嘅 收貨？

唉

流逝緊嘅青春同佢地一齊幾有嘅

咩樹

恭喜老爺
賀喜夫人

咁不如我揾你你揾我？
好似開心啲

呢到有無股票達人
我想學

惗番中學嘅時候都係咁樣，開心仔

呢排唔多好wor

咚兵衛真係好好食

真係同你地最青春

學定先
係屋企浪費左好多時間
頹廢夠

不如你地之後租架露營車玩下啦成班玩到傻都得

羨慕
我毒撚當自強

好似幾正

九方唔識 係純筆畫

已經過去了

舉啞鈴先

可以開火、有床訓又可以享受露營樂趣

唉完心情又好返啲了

電話？

無所謂 我慘過你
20歲仲a0 無成功過
毒撚當自強

咁我露營先 我露營裝備撚黎

係

好健康啱啱走左去食宵夜

我95kg 一啲都唔健康

不了 我要進化🧬

你高吖嘛

咁快好番嘅我次次down親都好耐

米8 95kg bmi都超左好多

呃.....

我老你一大截，但係我都係a0

係依家啫我平時唔係咁

有無追過人先

真 我都係 會想離家出走

但係又高又瘦唔好睇的

今年其實幾適合，空氣又好左，個天清左，無野做嘅時間又多左

用app做嘢囉

大家要掙扎
毒撚當自強

唉，心情嘅嘢，由佢啦
無謂壓抑

我好肥 仲要肥得好似女人 有肥仔波 大屎忽 好撚慘

當然

我啲frd係咁問我借營具 但我不了 因為佢地用完唔會幫我消毒番有啲仲話拎去沙灘問第二個啦

你打乜

我都想有大波波

毒L（我）要減肥

咪玩 我男人黎
做唔到 腳有問題 行路都易仆街

叫佢買過套新嘅還

一齊自強好無
人地日日係屋企hea 嘅時候 學下野做下運動 我地進步會快好多

擺明無啦

巴打內八？

沙灘真係無肺炎我都唔會借 自己本身唔會去沙灘露營 因為沙入營一定洗唔清仲好麻煩

你唔好以為改左名禾唔識你
幾時教我彈

我有

依家會做一陣plank，其他真係懶de zuo e

非 應該係右腳扁平 搞到長短咁
仲要條backbone彎左啲

我打筆畫其實都快

每日只得你揾我 太感動喊𠹌左

唔係好誇張啫

你未見過我姐

我係驚承諾後嘅後果

唉屌上次走去買衫 點知人地咁啱嗰日晏啲開

都唔知幾時先再出街

可唔可以唔負責任

咁就唔好應承人

最後我都係逃避左

咩事

너완전zzㅏ증나 ! 너 하나밖에 난 몰랐zㅏ나

打中文啦7頭

我阿

眼訓但不想睡覺

bb做緊乜

想飲酒 一醉解千愁

上緊連登覆你

好想食fish and chips

go sleep

聽日星期日

早睡早起身體好

上次落尖咀同蝦去嗰次
啲chips好食

你咪又係唔瞓

幾時一齊去

shhh

完咗pandemic

有排

諗緊自己好似有啲蠢

如非必要都係唔好出

唔係有啲

都係

要驗腦

想出街食飯

佢唔介意的

係日日都自己煮or 叫外賣

好耐冇食外賣 好想食

邊套

點解唔叫外賣
自己煮都得麥皮 蕎麥麵 意粉 日式咖哩 水餃 甚少食即食麵杯麵都係好易又好食嘅

日日都ig dm蝦佢先

想食營多

我盡量係屋企想食健康啲廢事太L頹

想食啲好食嘅嘢

你無叫外賣咁係屋企食乜

臨訓前先諗起佢
又好撚想死了

is my kryptonite.

咀擔先

無開始過

弱點

Me

想攻擊？

我點知你地

愁。

刷咗牙 唔想食嘢

你做咩未訓

Wohooooo holaaaaaaaa

所以咪要攻擊禾

發生緊咩樹 點解我都唔知嘅

屌reg唔到靚科
垃圾網

仲未到我揀 但想讀嗰d已經冇曬

每次唔係第一梯隊揀都無晒自己想要嘅

我遲咗十幾秒已經係第四批
我dklm

你地讀幾多科

今年好正 讀4科only

屌揀科又lag...

屌乜都冇得揀

好彩我要讀嘅多數都係冷門 唔洗爭

有臺灣史好想讀
waiting list排緊14。。。

我都想讀歷史 但係怕拉低gpa

我歷史系
但次次都係歷史科拉低gpa

所有文科我都係用黎拉低gpa

我係靠soci科拉高
早知minor埋soci雖然唔知有咩用

真係要努力向上 下個sem揀咗堂法文玩下

今個sem爛gpa 都唔知保唔保到second up了

早知讀好書 之前掛住hea同番工 又情緒低落 搞到冇咗scholarship

我yr 1可以有scholarship但唔想寫文冇申請
之後茅機會了

好撚頭痛

所以我而家成日同後生過我嘅人講要認真讀書 但係冇人聽我講 雖然我當年都唔聽人講

冇 我真係好撚懶

雖然我知我要溫書 但係番去應該都係掛住煲劇

real
我就算坐係度發夢都唔會溫書

早晚gym一gym

now is 午

午晚gym一gym

唉唉唉唉唉

個浮台幾時先到

典解我會戴帽出街

戴帽有咩問題

巧熱

好悶

好早起身喎

好想出街

上網買嘢

係屋企好悶

同其他人Skype

無fd肯skype

9c佢地呢？

各位網友，大家好

記同志，你好！九月去台灣省?

唔去了

hi

點解？

凝同志，你好

無國立大學收，驚私立學校認受性低

想問各位網友，有無糖果批發公司介紹糖尿癮起

台灣省電子工程唔錯

布丁閣下貴安

好想送個颱風北上

買月餅

台大政治

唔讀電子

記同志，有乜鴻圖大計

垃圾

你想食咩糖先

我成日都中bug

德國軟糖

上hktv mall訂

錄音

一年失三十次戀

收皮啦

小妹肚餓

失戀的冠軍

我醫飽你個肚

點解你把口講出黎特別鹹濕

？？？？？你針對我！

小妹大食

我唔鹹濕嫁大佬

係你個人本身鹹濕

暗戀都算咩

未戀先失！

我都想失戀

同自己拍拖 再同自己分手

得咗

唔準笑

好可愛

仲笑

佢自己都接受唔到自己咁差

睇完都唔係好知佢咩事

條友on99

拖延症max

平均一個月三個

？？？

唔緊要，你大把時間

唔笑了唔笑了

想同你拍拖

耶人地怕醜㗎嘛

南兄有無去過個失戀三十次post朝聖下，kill下time都唔錯

末期

我連沖涼都拖咗幾個鐘

大家咁話咩都唔想做

想嘔

只有食飯唔可以拖

食飯都拖今日咩都唔想做

唔巧咁啦bb

是 卡片都印好
做個失意達人 亦算一條路

乜9嘢黎

出去落番個10零層左右，有個單戀失敗30次

落雨係咁

兔巴hi

但係又唔眼瞓

On9

催眠自己話開始要做野

我今日淨係摺左幾件衫咩都無做

我執咗小小嘢咁

間唔中on9下都係一種享受

你懶開

聽著先

有deadline先算

我唔允許人睇死我 睇死我嘅都會後悔

點樣可以鐘意咁多人

比豬隊友拖住左，依家無野做

醒下啦，你無嘢做

追星都追唔到咁多個

巧悶

+1

茅嘢做

遇上你 才知道自己很貪心
遇上你 才發現自己原來可以很無私

滿足自己求知慾

每次一惗到某樣嘢有咩實際用途
就會發現無咩嘢係必須嘅

除咗食嘢 飲水 透氣 之外

有咩係必須？

甚至上面嘅嘢都唔係必須
只係生存先需要

有

溝女

你可以選擇溝仔

不了

唔溝女會點

講得無錯

生存到唔代表生活到
生活到唔代表生活好

人係有無窮無盡嘅欲望 每個人嘅欲望都唔同 係為咗滿足自己嘅欲望而去行動

南兄有情飲水飽

好似我而家咁

就算生活好 都未必開心 滿足

慾望多好定少好

廢青？

滿足之上又是何物

多時則貪婪
少時又冇咩生存嘅動力

常樂

我會認為係好 欲望係我嘅原動力

撚雀不

今日零動力

夠人咩

小又無進步
多又好空虛

...好似唔夠

hi!

today interview wor

係咪如果夏娃冇食到個蘋果
我地就唔會諗咁多無謂嘢

假設慾望係可以完全被滿足嘅前提

情感又如何

咁樣會變到好似大陸人咁 活係黨所喜歡嘅世界入面

未必要完全滿足慾望嘅
應該都做唔到

要知自己可以做啲咩 唔可以做啲咩
有充份原因說服自己點解有啲嘢唔可以做
某程度上減少一部分慾望？

能辨善惡vs無憂知足

係㗎
但係唔洗煩

無知是福？

飛行棋？

呢樣野我認為係呢個世上最難同最複雜嘅嘢

你假設超自然力量非善類喎

Ok

做到咁起碼參透世事一半

我有時望住啲天生弱智嘅人 會諗如果我係佢 我會唔會冇咁多煩惱 但係換個角度諗 佢嘅開心會造就其他人痛苦

唔洗勞碌都可滿足
唔洗爾虞我詐
未嘗唔係一件好事

既然慾望可以推動世界
愛又可否長久地推動世界

econ一開始就教 點樣用有限嘅資源去滿足人類無盡嘅欲望 欲望係永遠冇可能完全滿足 所以我而家以盡量唔傷害人嘅前題下做一切自己想去做嘅嘢就夠

實際對下佢地
睇下有無改觀

我覺得愛係欲望 係要佔有 冇可能咁無私 做到咁無私我應該出咗家

有 佢地成日騷擾我 on9當有趣

輪到oc同priority出場

兩樣嘢有咁大衝突咩

你又會咁常見到佢地嘅？

越傾得多，越覺得自己天真

我乜都唔識架

好難取平衡 呢樣嘢太易失衡

我住果到附近好多

我又唔係咁睇 起馬你會去諗呢啲問題 唔通果啲每日無所事事嘅人又好成熟咩 對自己同呢個世界有更深層嘅了解 自己嘅層次先可以進步

撚雀？

想聽歌但係唔想落床攞AirPods
今日個人真係廢撚到

hello there

我考完之後已經乜都唔記得哂了

我要做po霸

近了